【Best picture】la la land 其實首尾呼應得好好

佢地琴晚再次演繹左 係平行時空下佢地已經拎左best picture, 但我地依個時空就無獎拎
好感人